[推到完場] 颶風中心

今晚九點半明珠台

值得睇？

值得

啱啱去search 左下好似之前睇過

準備喇

仲諗住唔睇，不過樓上爸打又話好睇

開始啦！

一黎就死曬

逃個位女醫生

呢套前面一路都悶悶地，但後期有幕都算幾震撼

屌咁悶

記得佢架裝甲車好撚勁

想快d入正題

前面係指幾耐

忍多節，無野睇就熄機

應該頭三節都冇野睇 起碼到畢業典禮現場先開始

電視電影來?
畫面質素
唔劇以為睇緊普通電視劇

呢個龍卷風，同早排套颶風打劫個套撞埋一齊會點

畢業典禮果段重點得2分鐘都唔知有冇，
然後之後零零碎碎幾幕風睇下咁
得最後果段高潮係幾正

不過講打風應該都冇咩可能由頭打到尾

個女學生好撚正

對波好大…………………………………

雖然呢套無阿囡大地震不過記得有濕身

鬼妹

呢套當年入戲院睇 無條女我撐唔到成套戲
去到後段條女同男主角會共處一室

放棄，悶到仆街，震到仆街，拖到仆街

黎料啦終於

IMDb 5.8 分

Alycia

係工廠入面仲大

個兩個拍片快d死咗走

拍片個d又唔避難嘅
又佢死

咁樣同女神困係一個地方

呻吟完未

想睇多d人死

唔會有人死

仲想睇有人被卷上天

呢個時間扑野？

準備火龍卷

傾計唔得？
連登仔個腦真係

都困住咗啦,仲有咩可以做

晏少少會有kiss

又濕又污糟
無mood 啦

Richard Armitage 做2個高中生老豆

真係好想睇個兩條youtuber死

我係戲院睇過，當年係幾好睇

個龍卷點會無啦啦冇左

最後有三個颶風合體變成一個超大颶風痴撚線

睇小左眼
拍片個個人有無辭職？

廢片

唔覺
災難片無災難feel

無

開始有野睇

悶

因為佢本身就係災難，爛片

咁近仲影
抵死

突然死咁多人

突然間咁勇做乜鬼

On9仔 想死就直接入去啦

火龍捲風🌪️係好型， 有點假

火龍捲

送死了

快d救條女啦！

早叫左佢走 自己白痴怪人

咁死真係on9

屌 啲儀器 咁都無事

係咪以前講龍捲風果套好睇好多？
記得捲啲汽水罐上去

死個3個人真係唔抵可憐

女神就死， 水中屌1Q 先死啦

最後有無死到

記得之前戲院睇幾好睇

你話呢

最後無事

邊套講風災嘅最好睇

呢個男仔好戲

水中食女神波餅

明日之後冰颱風

咁都救得切

好似係放落個波再捲上去
最後兩個係個地庫差啲吹走

龍卷風暴
廿幾年前既戲都好睇過喱套

屌 隻腳

細佬真係

睇完呢套戲我都要買翻把萬用刀

呢下真係唔知對細路講多謝定屌佢好

同埋防水電話

佢細佬幾撚醒

同颶風好似無咩關係

痴撚線個風大到

屌 去就咁撚耐，番就嘭一聲番到

係

邊到有校巴司機渣咁多校巴

識唔撚識都揸住先

美國個個都識揸車㗎啦

係咪就完架啦？

係呀

好似係，係個井捱埋就完

希望個肥佬唔洗死

有條友吹走咗

邊個飛咗出去?

睇過

最記得個鐵龍 最後一齊拉

名都冇嗌就知茄喱啡

Peter有無死到？

條纜一斷實打死曬入面啲人

Wire一斷全部人一齊死

死哂就好睇

比著係我淆到仆街

斷啦斷啦

捱過左係咪可以同女神啪啪啪

死前最後嘅美景

升仙了

上咗天

飛埋上天都唔死？

死左？

咁高都唔死

個YouTuber好似真係冇

彼得

會唔會係風入面見到頭先條茄喱啡呢

捱完埸風就贏到個女神

把刀咩牌子

咁就溝到女神

好慘

排水渠其他人呢？

電話咩牌子

好鍾意架裝甲車

得米了

好大波

真係好恐怖啊大自然

隻狗仲係度

Donny表示 是鳩但啦，我都溝到女

成班好似忘記咗個新仔俾火龍卷整死咁

無睇到 萬用刀有咩用

無死

屌，最後竟然冇影女神

轉個頭已經忘記了

已經唔重要喇........

完了

風災

再見 多謝你陪我睇戲係咁覆我

唔洗

緣份到了

以為有風眼圖睇 ，原來戲名黎